\begin{titlepage}
    \section{Personas do sistema}
    \subsection{Persona 1 - O Competidor Hardcore}
    Jogador altamente competitivo, interessado em estatísticas, rankings e melhorar sua performance dentro do jogo.
    
    \subsubsection{Informações Gerais}
        \textbf{Nome:} Lucas Oliveira\\
        \textbf{Idade:} 22 anos\\
        \textbf{Profissão:} Universitário de Engenharia da Computação\\
        \textbf{Localização:} Rio de Janeiro, Brasil\\
        \textbf{Tecnologia:} Usa computador e dois monitores para jogar\\
        \textbf{Experiência:} Experiente em jogos de quiz, como AMQ e Kahoot\\

    \subsubsection{Objetivos e Necessidades}
        \begin{itemize}
            \item Melhorar suas habilidades e ficar no topo do ranking.
            \item Buscar modos personalizados e estratégias para vencer.
            \item Ter estatísticas detalhadas de desempenho.
        \end{itemize}

    \subsubsection{Desafios e Frustrações}
        \begin{itemize}
            \item Se irrita com interfaces confusas e lentidão no jogo.
            \item Quer mais ferramentas para treinar antes das partidas.
        \end{itemize}

    \subsubsection{Comportamento e Hábitos}
        \begin{itemize}
            \item Prefere jogar no computador com várias abas abertas.
            \item Gosta de participar de torneios e eventos competitivos.
            \item Discute estratégias e dicas em fóruns e Discord.
        \end{itemize}
    
    \subsubsection{Frase Representativa}
        \textit{"Se não tem ranking e estatísticas, eu nem perco meu tempo!"}

    \subsection{Persona 2 - A Fã de Música Personalizada}
    Jogadora casual que adora criar playlists e compartilhar suas descobertas musicais com amigos.

    \subsubsection{Informações Gerais}
        \textbf{Nome:} Ana Martins\\
        \textbf{Idade:} 25 anos\\
        \textbf{Profissão:} Social Media\\
        \textbf{Localização:} São Paulo, Brasil\\
        \textbf{Tecnologia:} Celular e tablet, raramente usa PC\\
        \textbf{Experiência:} Conhece jogos casuais e apps de música\\

    \subsubsection{Objetivos e Necessidades}
        \begin{itemize}
            \item Jogar sem complicação e por diversão.
            \item Criar salas com suas playlists personalizadas.
            \item Compartilhar os resultados com os amigos nas redes sociais.
        \end{itemize}

    \subsubsection{Desafios e Frustrações}
        \begin{itemize}
            \item Não gosta de interfaces complexas ou confusas.
            \item Se frustra quando não pode compartilhar facilmente seu progresso.
        \end{itemize}

    \subsubsection{Comportamento e Hábitos}
        \begin{itemize}
            \item Usa o celular para jogar casualmente.
            \item Cria e compartilha playlists em plataformas como Spotify.
        \end{itemize}
    
    \subsubsection{Frase Representativa}
        \textit{"Eu só quero me divertir e ouvir boas músicas com meus amigos!"}

    \subsection{Persona 3 - O Streamer/Influencer}
    Criador de conteúdo que busca formas de interagir com sua audiência através do jogo.

    \subsubsection{Informações Gerais}
        \textbf{Nome:} Rafa Souza\\
        \textbf{Idade:} 28 anos\\
        \textbf{Profissão:} Criador de conteúdo (YouTube e Twitch)\\
        \textbf{Localização:} Curitiba, Brasil\\
        \textbf{Tecnologia:} PC gamer, microfone e setup profissional de streaming\\
        \textbf{Experiência:} Experiente em jogos interativos e de quiz\\

    \subsubsection{Objetivos e Necessidades}
        \begin{itemize}
            \item Criar conteúdo interativo para seu público.
            \item Ter modos de jogo que permitam interação com os espectadores.
            \item Compartilhar highlights e placares.
        \end{itemize}

    \subsubsection{Desafios e Frustrações}
        \begin{itemize}
            \item Falta de ferramentas para capturar e compartilhar momentos do jogo.
            \item Interfaces que não são otimizadas para streaming.
        \end{itemize}

    \subsubsection{Comportamento e Hábitos}
        \begin{itemize}
            \item Faz transmissões ao vivo de jogos interativos.
            \item Testa novos jogos para atrair audiência.
        \end{itemize}
    
    \subsubsection{Frase Representativa}
        \textit{"Esse jogo precisa ser fácil de streamar e interagir com o chat!"}

    \subsection{Persona 4 - O Nostálgico}
    Jogador que sente saudades do AMQ e quer uma experiência parecida, mas com mais variedade de músicas.

    \subsubsection{Informações Gerais}
        \textbf{Nome:} Pedro Lima\\
        \textbf{Idade:} 30 anos\\
        \textbf{Profissão:} Profissional de TI\\
        \textbf{Localização:} Belo Horizonte, Brasil\\
        \textbf{Tecnologia:} PC e ocasionalmente celular\\
        \textbf{Experiência:} Já jogou muito AMQ\\

    \subsubsection{Objetivos e Necessidades}
        \begin{itemize}
            \item Reviver a experiência do AMQ com novos estilos musicais.
            \item Criar desafios temáticos com amigos.
        \end{itemize}

    \subsubsection{Desafios e Frustrações}
        \begin{itemize}
            \item Jogos que limitam demais a personalização das salas.
        \end{itemize}
    
    \subsubsection{Frase Representativa}
        \textit{"Eu só queria um AMQ, mas com mais músicas além de anime."}

    \subsection{Persona 5 - A Jogadora Social}
    Joga apenas para se divertir com os amigos e não se importa com competição.

    \subsubsection{Informações Gerais}
        \textbf{Nome:} Júlia Costa\\
        \textbf{Idade:} 20 anos\\
        \textbf{Profissão:} Estudante de Artes\\
        \textbf{Localização:} Salvador, Brasil\\
        \textbf{Tecnologia:} Celular\\
        \textbf{Experiência:} Baixa, joga só por diversão\\
    
    \subsubsection{Frase Representativa}
        \textit{"Quero só jogar de boa enquanto converso com meus amigos."}

\end{titlepage}