\subsubsection{Caso de Uso 6: Finalizar Partida}
    \textbf{Ator Principal}: Sistema \\
    \textbf{Objetivo}: Finalizar a partida, calcular o ranking final, atualizar o ELO dos jogadores (se aplicável) e realizar outras ações necessárias ao término da partida. \\
    \textbf{Pre-Requesito}: A partida tem que ser válida e está em andamento \\
    \textbf{Fluxo Principal}: \\
    \begin{enumerate}
        \item O sistema verifica se a última rodada da partida foi finalizada.
        \item Se a última rodada foi finalizada, o sistema calcula a pontuação final de cada jogador.
        \item O sistema gera o ranking final da partida, classificando os jogadores por pontuação.
        \item Se a partida for ranqueada, o sistema atualiza o ELO dos jogadores com base em seus resultados.
        \item O sistema armazena os resultados da partida, incluindo o ranking final e as pontuações individuais.
        \item O sistema exibe a tela de resultados da partida para todos os jogadores, mostrando o ranking final, a pontuação de cada jogador e outras estatísticas relevantes.
        \item O sistema encerra a instância da \textbf{Partida}.
        \item O sistema libera os jogadores da sala.
        \item O sistema disponibiliza opções para os jogadores, como:
            \subitem Iniciar uma nova partida fazendo os jogadores voltarem direto para a SALA.
            \subitem Voltar para a tela inicial, fazendo os jogadores voltarem para a seleção de salas ou home.
            \subitem Visualizar o perfil dos jogadores.
            \subitem Compartilhar os resultados nas redes sociais.
    \end{enumerate}
    
    \textbf{REGRAS DE NEGOCIO}:
    \begin{itemize}
        \item \textbf{Finalização da Partida}:A partida é finalizada quando a última rodada é concluída.
        \item \textbf{Cálculo do Ranking}:O ranking final é calculado com base na pontuação total de cada jogador na partida.
        \item \textbf{Atualização do ELO}:Em partidas ranqueadas, o ELO dos jogadores é atualizado de acordo com as regras de cálculo do ELO.
        \item \textbf{Armazenamento dos Resultados}: Os resultados da partida são armazenados para fins de histórico e estatísticas.
    \end{itemize}