\subsubsection{Caso de Uso 5: Finalizar Rodada}
    \textbf{Ator Principal}: Sistema  \\
    \textbf{Objetivo}: inalizar uma rodada da partida, calcular a pontuação dos jogadores e determinar o próximo passo do jogo (próxima rodada ou finalização da partida). \\
    \textbf{Pre-Requesito}: A partida tem que ser válida e está em andamento \\
    \textbf{Fluxo Principal}: \\
    \begin{enumerate}
        \item O sistema aguarda até que todos os jogadores tenham respondido à pergunta da rodada ou o tempo limite da rodada expire.
        \item O sistema verifica as respostas de cada jogador e calcula a pontuação individual de acordo com as regras de pontuação definidas nas configurações da partida.
        \item O jogador seleciona a opção de resposta que acredita ser a correta.
        \item O sistema atualiza a pontuação total de cada jogador na partida.
        \item O sistema exibe o resultado da rodada para todos os jogadores, incluindo a resposta correta, a pontuação de cada jogador e o ranking da rodada.
        \item O sistema verifica se a rodada finalizada era a última rodada da partida.
        \item Se houver mais rodadas, o sistema inicia a próxima rodada.
        \item Se a rodada finalizada era a última, o sistema finaliza a partida.
    \end{enumerate}
    
    \textbf{REGRAS DE NEGOCIO}:
    \begin{itemize}
        \item \textbf{Término da Rodada}: Uma rodada termina quando todos os jogadores responderam à pergunta ou o tempo limite da rodada expirou.
        \item \textbf{Cálculo da Pontuação}:A pontuação de cada jogador é calculada com base em sua resposta e no tempo gasto para responder, conforme definido nas configurações da partida.
        \item \textbf{Ranking da Rodada}:O sistema classifica os jogadores de acordo com sua pontuação na rodada.
        \item \textbf{Pontuação}: A pontuação do jogador é calculada com base no tempo da última resposta e no tipo de acerto (música, artista ou ambos), conforme definido nas configurações da partida.
        \item \textbf{Progressão da Partida}: O sistema controla a progressão da partida, verificando se há mais rodadas a serem jogadas ou se a partida deve ser finalizada.
    \end{itemize}